Do you think so many people in this forum

5cent , you are too young. Do you think so many people in this forum have posted 12.8 posts? In fact, it's all driven by me, or I will send you the same message with another ID.

好尷尬 唔好咁啦...

五毛 = 50 cents

How do you say that wuwu

屌你個5cent.....

they cannot understand English...

I think no 50 cents in here

All come from google translation,I am not doing a bad thing man